中國隊輸左零比六後廣州球迷訪問

笑撚死

踢乜撚樣球呀

典型廣東人

兩條片都好好笑
但個波友啲廣東話唔多明

笑到仆街

好撚正